有冇Ching已經開始食羊腩煲

新錦園

食緊佩肉煲

三六滾一滾 世清都企唔穩

食緊狗煲

D肉酸架

上星期已食

蓋清去完ssp叫g又叫埋大角咀羊煲

南昌果邊好多雞叫 行去大角咀好快

唔騷 有乜好食

狗肉煲先正